曾偉雄：設獨立調查委員會浪費時間 撐警人士施襲僅「十個八個」 斥記者以偏概全

警務處前處長曾偉雄今日出席回歸酒會時，被記者問到是否應就 6.12 金鐘衝突成立獨立調查委員會。他質疑籌組委員會是浪費時間，不符合效益。對於昨日有撐警集會人士作出襲擊記者等行為，曾偉雄稱只是「十個、八個」人有相關行為，反斥發問的記者是「以偏概全」。

曾偉雄指，部分社會人士經常要求成立獨立委員會，但卻沒有說出現有投訴渠道有何問題，「如果現在渠道無出問題，成立調查委員會是否有效益呢？」他又指成立委員會涉及籌建過程，「籌建過程已經會浪費很多時間」。

至於便衣警員不展示委任證，曾偉雄反質疑現場記者都沒有展示記者證。記者即澄清自己有將記者證掛在胸前，曾偉雄續反駁：「我無睇到，你都無展示畀我。」

昨日建制派立法會議員何君堯在金鐘添馬公園舉辦撐警集會，期間有撐警市民襲擊記者及民主派議員。被問到昨日有關行為會否令警隊形象受損，他反斥記者說法以偏概全：「如果有十個、八個有這些行為，我同樣譴責這些暴力。但不能因為十個、八個人，就稱為『昨日集會人士』，你這是以偏概全」。

屌真係有十個八個
禿狗你指使架？

五個都暴動，十國八個仲唔係顛覆國家

十個八個就唔洗拉呀？

比琴日d影片佢睇，叫佢當場數下有幾多人搞記者，完。

呢啲人竟然帶領住3萬隻警犬
真係好撚癲

5個人都暴動啦，10個8個仲得了

所以獨立調查委員會先咁重要

否則又會俾佢哋未查就亂噏得10個8個

而且10個8個可以打好多個記者

咁都叫唔嚴重？

推

10個8個就唔撚駛查？？
咁你班仆街警狗傷得嗰幾%人數就咪撚出聲啦

祝呢條畜牲全族落地獄

至於便衣警員不展示委任證，曾偉雄反質疑現場記者都沒有展示記者證。記者即澄清自己有將記者證掛在胸前，曾偉雄續反駁：「我無睇到，你都無展示畀我。」

on9？

之前又話咩係一個團隊

喂
不在其位
不謀其政
禿鷹算咩嘢撚
下下突出龜頭做嘜呀
前一哥叛變篡位
現任一哥完全架空

十個入面有八個？

咁6.12都係小數人衝

回力鏢

十個八個夠暴動兩次

咁當日五個暴動又清全場？

原來執法機構既阿頭
先至係顛倒是非，指鹿為馬
極醜惡

唔好中計
10個8個完全係佢噏

冇經任何獨立調查

雙重標準比全世界睇到你哋有幾撚醜😡

5個人係暴動
10個8個算唔算恐怖分子
就算唔係恐怖分子，犯左法係咪唔使接受法律懲罰？
到底係邊個破壞緊法治？

對於616有反送中集會人士作出襲擊記者等行為，稱只是「五個、六個」人有相關行為，反斥發問的狗官是「以偏概全」。

對於616有反送中集會人士作出襲擊黑警等行為，稱只是「五個、六個」人有相關行為，反斥發問的狗官是「以偏概全」。

打錯

曾偉雄反質疑現場記者都沒有展示記者證。記者即澄清自己有將記者證掛在胸前，曾偉雄續反駁：「我無睇到，你都無展示畀我。」
同小學雞有咩分別？

搶野殺人都係十個八個啫，係唔係又唔洗查

屌官官相護 唔係仲聽佢講野呀？

掟磚都係10個8個,但警犬就可以全部連記者都打,
典型既龍門任佢擺

盲既都做到一哥 知班警賊咩料啦

香港，曾經有這個人做香港警察的一哥，直情是人類之恥。

屌黑警當初阻記者拍攝
佢咪又一句黑影
四眼龜頭，真係無髮無天

typo error 岩岩個建議字竟然係賊

禿鷹宜家唔係去咗大陸做咩禁毒委員會咩？佢咁算唔算內地干預香港事務？

暴動先5個都出槍啦

警察呀 制服團體呀 服務市民但走去打鳩市民
一個都嫌多啦仆街

撐警同警察都係暴徒

官商鄉黑聯手合作的情況

屌你老母
同我射返300粒催淚彈 40發布袋彈先

佢自己都__ 過唔少疑犯

問佢呢d晒氣啦，佢撚識公正評論咩
不如問下佢幾時開始周身病痛好過啦

佢真係好積極鼓勵市民仇警

警察做野偏頗真係大家有眼睇

十個八個打人老野就放生，身份證都唔check

五個「暴徒」就告到底，示威者就嚴查嚴懲

我屌你老母呀死黑警

有無人有晒曾狗啲仆街言行紀錄?
趁佢選聯合國唔知咩位果時推啲呢啲材料上國際la

佢呢條友真係喪

有線條片

十個八個犯法都得

休班警佔全港犯罪率幾多？

*帶領過
不在其位不為其政
成日走出黎講野做咩
聰仔呢？